[MHW]覺唔覺應該del咗古龍設定

照道理啲龍應該越嚟越勁 好似今次恐暴龍咁 已經勁過古龍好多 係唔係有啲矛盾呢 普通龍仲勁過古龍

ching開po前做下research可以唔駛柒

金獅

老野點夠後生仔嚟

恐暴戰力不嬲都拍得住古龍架喎

隻恐暴廢左好多喎
今集易打到

你打咗歷戰果隻未

歷戰難喎

歷戰一下可以秒殺2件

成班平日十分鐘內ko歷戰屍套嘅開團打歷青都要20 min up，樓主乜成績

第一日上連登？
一定要話易打先夠威威嫁嘛

可能佢未夠hr打歷戰姐 唔好笑人廢

打撚左啦
隻game新手向

似喇

HR都要50以上先打到

唔好笑人啦

跟返設定你可以理解做新大陸d古龍係等死既廢老
廢都正常

10分鐘係人都得啦

認真，覺得易打有咩問題

對上個幾集g位恐暴龍都過到，依隻根本就無難道

冇圖我話我30秒ko歷戰combo龍都得啦

垃圾game
set高攻擊力 求其叫歷戰XX 就呃左成班傻仔瘋狂刷
d攻擊模式根本無變

xx g位同今集上位咪差唔多

之前既獰猛化先=歷戰

最慘就係吹到自己幾快幾易打但就從來都冇人UPLOAD片

每個人易既定義都唔同
有人覺得唔洗死就易
有人覺得難做到speedrun 就叫難

咪臭系

我反而覺得古龍應該改做只可以擊退
然後會有4粒高級落物代替掘屍
咁樣合理好多
集集都吹到百年一遇
但次次都屠百幾二百條

條龍一睇到我就驚到自盡，連食貓飯兩分鐘到唔洗

不嬲都係咁諗, 又話帶來災難, 心諗佢俾人滅族似D

又或者分幾個任, 擊退幾次, 最後一次真係可以殺既

同埋全部古龍都係好似熔山同暝燈咁, 隨機出現

前作真係隨機出現同埋好似25分鐘打唔死佢會走

總係有d 老屎忽真獵人衝出黎話以前點難點難
但又冇圖冇片😂

同埋mhfo唔係全部場殺得，某D埸只可以擊退

歷青還可以啦
有難度先好
希望之後啲龍越黎越難打

集集都係咁
優良傳統

冇記錯噴黑火廢過mh3嗰隻
嗰陣一噴成堆人大跳，如果唔係實貓車
其他招就同mh3差唔多，一樣好撚痛
係呢招零零捨捨扣得特別少咁，可能唔想太變態啦

計我話mhw cut走個solo mode就好撚夠

設定還設定
遊戲性還遊戲性

設定上恐暴龍由一開始已經係古龍級生物
會覺得佢比其他古龍難打係正常
就正如你會覺得邊隻古龍易啲邊隻難啲一樣

個活動一陣無咗都唔知邊度搵嚟打

垃圾龍
單腳屌打

樓豬 係活動歷戰恐怖龍任先難打
其他調查任既歷戰恐怖龍唔難 真心
活動果隻 玩遠攻 一下扣最少半行 我打調查果隻 一下扣少少 同歷戰古龍一樣

歷戰熔岩龍大噴死3件

我都支持 del 古龍 爆左機個階段太依賴舊龍 打多幾個月都厭哂

上面班人話歷戰黃瓜難係咪玩開無雙
歷戰黃瓜啲攻擊模式咁撚ON9根本唔會打中人
唔明難起邊

竟然有唔同

0 damage
好撚屈機 巴打

都無圖 講咩都無用

真係成班吹水怪，講到天花龍鳳但一張圖都俾唔出

所以我一向都話 神其實都係人 如果佢要做人 佢一定化身成波台狗

係佢地世界HD fresh grad 都三萬，香港點會有窮人

其實從來唔係難係啲龍度
個難度係由隊友個度黎

兩次歷青野團都一下鐵山靠貓車兩件街場 後尾自己solo算

吹水大會正式開始

恐暴龍都玩街場

街場日本仔隊友合作度滿分，陷阱粉塵全部落足
但貓車機會都一樣大

係
以前青熊獸都會有新招

古龍＝識魔法嘅生物

點解要del?

人都越嚟越廢啦 你睇下班00後

今集地震時間長, fing尾側撞判定大左, 連咬變左追尾, 中左踏地會被追擊連第二下
邊忽易左你講下

古龍攻再次提高 就可能唔同說法

你地覺得調查易
應該係你地高hr 防禦過400姐
Mh3 打村長任佢亂入
仲要單拖打
打到想食又貓車
個時真係打到心跳加速
利申 廢獵人

屍套呢d垃圾點高都冇用

屍套，鋼龍 加到幾多攻都唔會中招架啦

講到歷戰易過食生菜個班 唔該拍條片出黎
比大家學下野都好

今次撐你，屍套同靶有乜分別

從來都吹水大會㗎喇

唔係勁，但solo廿分鐘完任綽綽有餘囉

打活動嗰隻有返啲以前打mh3嘅感覺，主要真係厚血
講真歷戰龍啲攻力我覺得算係咁啦
成隻game最大問題反而係血量偏少

如果佢唔係生得高得兩隻腳仔可以隨時打

我為左條青瓜 特登整左片手快吃廣域裝 d人先貓兩次勉強過到

根本話難過唔到個人班就係比隻game縱壞曬以為貪刀無問題拎血量換輸出時間

依家出隻勁少少無得貪刀既就含曬撚

我自問廢同打得慢，但都可以20分鐘左右完任兼0貓。

上位好雞 不動衣狗衝硬食唔撚理 不過歷戰真係好撚恐怖 比佢hi一hi都大半行

老年古龍

問心，solo mode貓車都冇人同你爭啦
團戰是但三個一人一次都玩完

其實講到最尾做大問題係隻game有solo血量，易打之餘報酬又一樣
以前冇solo mode就冇比較嘅餘地

遲啲出返啲真古龍好似以前咁唔知要貓車幾次。

祖仔

打歷戰絲瓜搵fd一齊打難度冇咁高，我控場重弩fd狩獵笛加太刀盾斧。灑滿粉六百幾十防可以硬食絲瓜鐵頭功同即刻補滿，最後冇貓車15分鐘完場，刷左幾次，但實在勊到爆

講真歷戰應該要轉攻擊嘅模式而唔係淨係加血加攻就算。

重弩咁屈死隻嘢，我怕分別唔大啦
希望佢搞返好啲血量/武器平衡好過啦
而家啲萬用遠攻武

轉攻擊模式就等G啦

如果玩solo 我都係寧願做擴散教徒算

其實係裝備太撚勁

鋼龍要加強好簡單姐, 唔食閃光咪得

留名睇片

我覺得歷戰爆鱗好撚難打

如果唔食閃光只可以用毒或者龍封力大

裝備撚

一向都係重弩四人屈架啦
傳統嚟

我用長槍絕對防禦隻怪根本垃圾

活動任畀隻恐爆一招秘殺
已經滿血3體珠buff埋400防

打下mh3先
之後先變親身仔武器啫

咁都已經橫跨咗半個系列 唔係咩新鮮事

遠攻又係任射

所以整到越嚟越唔好玩

係屙啲屎痛啫，行動又慢又盛
近攻打呢啲辛苦到仆街，就住嚟打
用遠攻又係輕輕鬆鬆
所以隻game啲武器平衡真係好撚濕鳩

記得以前遠攻裝係低防啲
咁先平衡

你如果近攻會幾難

用遠攻試下 應該唔難
飛就閃佢落黎

其實到G位d龍的血加番
擴散優勢就無咁明顯架喇

其實話遠攻勁果D, 有無入街場玩

遠攻成日死喎, 隻恐暴一飛埋去 / 飛石 都好易中招, 因為遠攻D人警覺性低 + 攻擊頻率密

巴打 我暫時玩左幾鋪 歷戰恐暴
都係啲近攻收皮多

有時重撞一下兩件

遠攻勁我估係講緊重弩擴散姐

遠攻就算150血450防
佢怒都會秒
近攻可以食一下

我就係講歷戰嗰隻 完全屌打全部歷戰古龍 同埋最好嘅例就係恐暴龍會中痛麻痺 古龍唔會 咁證明古龍體質又好過恐暴？

距離越遠，龍既攻擊角度越大(三角型範圍)
新手好容易企左起範圍中心
近戰一滾就離開範圍
遠攻好多人又遠又要打頭企起中間位
唔可能離開範圍，一飛埋黎要捉timing考反應避

歴戰炎王成班以為有人放閃光點知冇人放一嘢爆死4件

我覺得係遊戲性同設定唔可以一齊講
遊戲性還遊戲性
設定還設定

近武有物攻傷害減少，遠武有屬攻傷害減少
其實遠武大部分時間都係低防d

mhw post標準答案係:
已經好易打，以前先勁

覺得歷戰青瓜易果d可以去打mhfz極吼雷狼/極驅迅龍之類

玩重弩算唔算高防？硬食juno大技只係扣少少血

唔該自己貪刀/走位唔好就認啦
隻歷戰黃瓜用長槍/太刀根本輕鬆打
重未計擴散重弩輕鬆秒
自己做唔到唔好話人地都做唔到啦

算, 但恐暴佢果下儲力向下撞係有機會打你背後, 我試過咁樣一下秒左

btw而家拎轉左拎大劍打, 體力+3, 無死過

的確係好易打
新手玩唔係當玩緊無雙既根本貓幾次已經輕鬆上手

啲人又要廢又唔200血又要貪刀唔走位
上貓車又話隻怪難打

係我定義過15分鐘都叫比條龍按住黎打 所以今次真係難

轉左啦用多左大跳同震地連招你打普通邊有

有挑戰就真既。但係咪難就見人見智啦

不過連solo都過唔到就能力問題大過隻怪

我試過用長槍打 諗住實冇死 點知佢屙啲即爆屎嗰陣就仆街喇 冇可能擋到

好似2g就有重弩定番金獅團

佢屙即爆屎嗰陣飛三轉唔夠氣頂喎

因為前排D龍太輕鬆, 個個推爆攻 會心, 你入D武器討論POST就知, D人連耳塞都唔要, 話用不動

你試下拎不動捱歷青臂撞 俾佢HI多下都死

要拍3個日本仔先打到

唔著體力/不動 一嬲果時係滿血一下秒 要係咁放閃放陷阱

放粒強壁珠你會發現新世界

有強壁都冇用，喺後邊爆都擋唔到，所以要用絕對防禦。

不動今集做壞晒手勢
個個著住件不動之後堆高自己攻擊/會心/斬味就以為自己好勁
根本係不動衣裝勁
一味淨係識追求輸出但又唔識保命
死人係無輸出

今集長槍好易玩
防強加防性五已經夠solo零貓
客制埋吸血連藥水都慳番

老鼠好勁

歷戰應該整到d 龍學識埋其他招，話明歷戰即係好多作戰經驗啦。
恐暴龍就識得雌火後空翻

應該後空翻再豪火球術三連射

唔差在學埋多重影分身術

係比歷古難打左 但又唔係屈到完全贏唔到喎
次次龍都總有唔同邊方法可以令你打得輕鬆啲
歷恐你想用長槍磨足半個鐘又得 銃槍無視肉質又得 太刀唔貪刀又唔難打 再唔係擴3重弩屈返佢轉頭都得
打唔贏點解第一時間就話好撚難玩 而唔係諗下自己點樣可以打得輕鬆啲
mh系列轉武係唔洗轉職架

而且 恐暴龍有得用陷阱已經可好多打法
除非你係無腦9斬流

利申 琴晚同主po ching打

LM

yes
如果拎走件不動衣裝
分分鐘啲人連歷古都唔夠打

補link

入鏡留名

達子好波
白金玩家萬歲

用弓正常夠氣狂用墊步應該唔會死，通常死都係回緊氣果時

件不動衣裝係敗筆

搞到d人貪刀當無雙咁打

偶像

4弩擴三不動衣雙綠針，
勉強射哂連分手炮殺到

有不動衣件體力衣可以放雪櫃

同3個日本仔打歴恐
4個輪流放左唔知幾多個陷阱都打左15min到

殘血果陣著體力衣重救到自己一命
但不動衣就

佛爺

尋晚同班fd玩歷青 我用重弩 都有470防
入緊彈擋唔到招技 諗住應該唔會死啦
點知著體力衣 +200血一野幫我送返屋企

要成20分鐘黎磨已經叫難啦

遠攻推到500防都係一下上車
反而近戰仲食到

有巴打都反映過 有晒防性防強
佢衝埋嚟明明擋到
結果都係食屎死

擊退百幾次都唔死又講唔通喎

咁應該點打？求指教

佢啲即爆屎會爆後面 擋唔到 用絕對防禦唔夠氣捱佢飛三轉

ching講得好

收刀走又得唔得

屌佢個體型做後空翻

再唔係學大怪鳥火車龍息囉

佢啲炸彈係一條直線㗎嘛，第一次放炸彈嘅時候橫向對住啲炸彈step完再擋，之後快快趣收刀避或者閃佢落嚟。

我自己就真係無用過不動衣
因為我鍾意玩團戰 好少solo
我用強打衣 另外達人煙 或者體力衣保命 迥避衣都間中會用
主玩鎚/重弩

我覺得自從歷戰恐暴一出
班不動衣人 現晒型
野團狂死...

大家覺唔覺更新完啲歷戰龍癲左好多（非古龍）

琴晚輕鬆屌打歷戰爆鎚，入到去仲當佢傻仔咁撚

點之俾佢車左一下（非發嬲）自己開左毅力（即根性）我當堂眼都突埋，係條巷仔一野連環車我同隊友全部貓哂

用不動衣仲易死
所以我用體力衣好過

無錯啊，廢物神父

20分鐘真係多謝你

廿分鐘真係唔好拍片浪費資源啦

歴戦ジョーTA(★9脈打て、本能)

2’16’31 拡散ヘビィ (重弩)
3’36’90 ハンマー←new! (鎚)
5’07”25 弓←new!
6’46”-- チャアク (盾斧)
7’13”93 太刀
7’35”08 ガンス (GUNLANCE)
7’52”56 ランス←new! (槍)
8’36”26 操虫棍
10’35”76 笛←new!
13’43”-- 片手
17’31”08 大剣
20’46”08 ライト (輕弩)
21’59”38 双剣
--’--”-- スラアクヘビィ (斬斧)

-----------------------------------------------------------------------------

以上係目前為止既歷戰恐暴龍SOLO時間紀錄
歡迎連登老屎忽挑戰
時間以拍片為準

我都係打團戰多
近戰主玩長槍同重弩散彈
遠戰主玩弓同貫通重弩

根本唔同怪有唔同既打法
今次歷戰黃瓜用遠戰難打咪轉長槍穩打囉
轉武器又唔洗轉職
好似上面講開
歷戰爆鱗龍近戰難打咪轉弓打囉
輕鬆打

一味淨係用不動衣玩壞手勢係唔岩架

人地起馬歷戰20分鐘安全過到好過你地2分鐘唔洗3貓

咁係你廢啫

斬斧無人權

吹撚到咩兩分鐘三貓

唔撚使用擴都0貓輕鬆過啦 自己廢就當個個都係

講撚到用不動衣就係冇技術咁

俾件不動衣你打歷戰咪又係咁死

隔離斬斧post 見到
8分幾鐘

盾斧有人3分半喎 點會要7分

係咪日本仔只計自己？
唔似係官方

癲

捐返你哋個狗竇度啦

原POST個時間比較早前,
紀錄有唔少都比較舊

岩呀
根本呢隻歷戰黃瓜真心唔難打
自己廢就當個個都係
solo唔到就去返玩無雙啦

連歷戰黃瓜都solo唔到既
呢隻game真係唔岩你地玩